點解呢隻咁正嘅薯片要停產

真係好香好好味
可惜而家搵唔返
有冇同好

咁好味嘅薯片冇人識？

未見過 邊度有

次次呢啲口味都係限定架啦

卡樂B 係四洲，撐警
仲食

以前食過好撚正

已包薯片幾年前已經停產
已經唔關政見事

2006年